如果陳同佳係連登仔，各位仲會唔會願諒佢？

1.佢肯主動返台灣受刑

2.佢係連仔

3.佢都支持反送中條例
願諒嗎？

原唔原諒唔應該由一個人決定。應該由社會決定

願榮光歸香港
其他
不重要

唔撚會

服完刑會

出黎做前線殺狗係最低消費

mon po 狗夠係lihkg user 你會唔會原諒?